驚爆 專家分析 支那停電非真停電 而是軍演全面備戰狀態

1. 首先 支那過往70年內無發生過停電 有三重電保障

2. 支那 煤發電只佔8至10% 無理由會造成如此大規模停電

3. 支那有多年電力系統防禦措施 以防被恐襲或受攻擊令其大規模停電

無論如何佢分析真唔真
支那呢次停電都非常奇怪 應該唔會係單單純純停電咁簡單

算啦你，又幫支那打飛機

70 年無停電？
屌你我細細個落鬼國旅行
食物中毒嘔到仆街嗰晚明明停L曬電
停L到朝早
一路燒蠟燭一路嘔
我記得好清楚
你撚化我呀

早十幾年
深圳 廣州停電唔叫新聞啦

2020-70=1950
1950至今 支那無停電
笑撚死人咩

人地鳩噏你咪當真啦

冇停電 限時之嘛
香港都未試過制水 只實施過定時供水

煤10% 笑撚死啦屌你老母樓主

70年無停電
條友活係咩時空？

連fact都錯
問下廠佬都知支那經常停電

單睇第一點已經可以不理

解釋真係掩飾

有咩事停水停電停氣回韮菜一句軍演就搞撚掂幾好呃
70年未停過電邊有可能，夏天用電大增都停過電啦好似係

等多幾日再凍,佢地個個開暖氣咪知真假

停電關軍演咩事

我諗嗰陣鬼國仲未有燈膽

間歇性供電唔代表停電

扮專登

70年無停電

香港都做唔到啦，港燈同中電去到咁穩定都係好近期嘅事

中國又贏

連登咁多華生

唔好FF啦
生物會發出紅外線
熄燈啲導彈都會睇到你

霧霾防空、熄燈掩護⋯⋯
仲以為停留緊係蛋炒飯嘅年代咩

我諗有上過大陸做生意嘅都知10年前就算廣東都仲會keep住夏天停電

依加2020 打仗仲要停電 內都搞唔好 學咩人搞外？
人地美國係講緊 點樣精準擊殺目標 唔影響其他人
你中國就諗點樣打仗 又搞到自己人

呢啲專家食屎啦.jpg

我明，總之又贏啦

打仗要停石油留俾軍工去用就聽過，停煤停核電未聽過

夏天一兩個月就例牌停一次啦
70年

屌 支那70年前有電咩

珠海橫琴依家仲一星期停三晚70年冇停過

打囉 講左幾耐呀
好期待支那一統世界呀 快撚啲打囉

吹到咁大 70年冇停過電
話10年都搏啲人唔fact check

9幾年返深圳都試過一星期停兩三日電喎

強國7千幾年無停過電

其實50年前已經成撚日停電 細細過放暑假停電 支銀色電筒成支警棍咁大支都仲記得

70年前東莞仲要上山劈柴生火用油燈喎

一睇就知共產黨進行緊新型MS或電子炮測試要全市停電供電起動

我淨係記得呢兩三年內
試過一次支那大停電
有個支那老闆喺電視度喊
話入咗一大批凍肉
之後做唔到生意
啲貨又變壞哂

第一點已經錯
後面唔洗睇

支那過往70年內無發生過停電 有三重電保障

冇停電 笑到我腸都跌曬出嚟

70年冇停過電？ 香港都未必得啦戇鳩

😂中國廣東近5年少停電就真 70年笑死我

未 click 都估到係大紀元
看中國係大紀元其中一個衛星channel

理鳩你軍演又好，冇電又好
冇媒都好，冇核都好，停幾次電就會打勝仗咩cls

樓主 我們到了 你在哪裏？

簡單啲啦責任全在美方咪算囉

要停電嘅話 老解係咪試緊陽電子炮

此停電不同彼停電
以前深圳東莞長期停電架啦 大多工廠一齊用電
搞到要限電

70+ 嘅伯伯你好

你有肺炎就唔好咁辛苦開呢啲打飛機po啦

笑撚死仲要專家分析on99你話大陸冇騙子好撚過啦

維吾爾族大規模死亡唔代表滅族

根本有私家發電機就常識黎。
三日唔埋兩日就停。
樓主都戇撚鳩

屌你老母支那停電係香港都聽過好多年啦

push 高質youtuber

一定係因為要差電

乜中咗肺炎會影響智力咩？定係樓主本身智力已經有問題

唔使講咩，
早10年夏天番鄉下，
都有一兩日停電
（二線尾城市）

又比d 鳩up channel 呃view

最記得當年d三相摩打，因為支那技術差，d國產摩打一停電再開就一定打柴次次工廠d老細都屌曬老母

契哥都cut你電
In支那我梗係信契哥

加工 照賣

美帝要先發制人!!!

鏟平支那!!!

係 不過仲長啲 仲記得點紅蠟燭都係好長

環保啫
停咩電

你知唔知你自己講緊咩嘢

係連登仔咁多心以為無煤炭用，成個山西啲煤都多到唔掘，又有咁多核電廠，跟本產能過多！

唔個習總想玩咩，大城市都停電試緊新嘢。防空襲預備

前面果句唔洗理
後面果句我覺得係真

70年冇停電真係人唔笑狗都吠

智力有問題？

叫D專家去食屎.jpg

無電=無電停

鳩吹
中國明明7000年無停過電

煤佔65%

可以先讀完再POST 嗎？

想呃view 禁都唔禁入去

唔會搵啲咁嘅嘢嚟演習啦
呢啲嘢完全可以用電腦推演出嚟
係演習嘅話佢會講到明好似之前廣州有一次咁

雖然我都覺得停電單野鬼鬼地但係你吹到七十年來冇停過電是咪傻撚左

細個去海南島
晚晚都隨機停電

樓主應該去高登，果邊的返大陸做野既老野可以話你知咩叫夏天限電同點解的大廠全部自備發電機。

聽少的傻閪講野對你腦部發展會比較好。

細佬學識少唔好介意 但係點解軍事演習會搞到冇電
老解係揸初號機 要開陽電子炮

一路燒蠟燭一路嘔
呢句好有畫面

呢條友上過大紀袁個節目
你覺得佢講野可信性有幾高？

垃圾post
支那打飛機就識 軍乜撚嘢演

二三十年前已經成日停電
共狗真係唔怕面紅
講大話講得多就變真

十年前返深圳二線工廠，好多都間斷停電啦，點會好耐冇停過電呀???

應該係用黎俾先行者打飛機

今年6月水災都類似

唔好咁，蛋炒飯單嘢對佢哋嚟講係好大心理陰影

個陣成日係深圳邊皮少少d區
成日停電
間屋擺定好多蠟燭

數學俾美術老師教？

你叫Cringe適合啲喎

乜撚嘢專家啊 食屎啦

都話咗中共專登整到黑麻麻，歐美國家的人做衛星睇唔到

支那早十年都成日停電

不過我同意唔係澳洲煤咁簡單，前幾日先斷，呢幾日就無電

只係睇煤發電佔8%-10%已經知老吹

傻仔支那唔解釋反而無事
搵D五毛豬出來解畫 真係此地無銀

蛆蟈冇災害嘅, 全部都係壓力測試嚟

支那發電野全部壞尻晒

咩呀 冬天人地咪搞多幾次軍演
支那咁撚勁點都唔會停電啦係咪

D爛臭肉比政府充公拎去埋左佢
都比人挖番出黎拎去賣
有咩阻止到支那人?

打咩仗，燈燈上場都統治全地球，同外星人打？

用得芝麻兩個字點打飛機

因為軍演而要停電呢個國家都好撚廢
美國夠有軍演啦 唔見全國停電？

70年無停過電

早20年前既深圳都隨時停
近幾年廣東省既農村都會停
再遠既都無謂講

早廿年大陸一行雷就停電on99

可能習總要搬竇，一定要『暗渡陳倉』

曲線要講明...

有樣嘢叫錯峰停電，即係非一線城市嘅地方閒日隔一排就有個時間表，一區區咁輪流停電幾個鐘，好似制水咁撚樣

因為個濕鳩電網太廢，唔可以24*7咁全力供電

支那70年內冇停過電都講得出

支那人用電都係50年咁上下歷史，停電故障都唔出奇

話時話，今日仲有冇停呢

你知唔知支那由能源出口國而家變成能源入口國

測試人民對燈火管制容忍程度

以支那性格 備戰仲唔晨神同全世界公佈驚死人唔知咩

5年前都係,真人fact check

好心啦，今日2020年，減70年係1950，北平共产党1949年竊國，搞咁多嘢都係想話党竊國以來無停電啫。都唔奇嘅，反正無電網供電，邊有得停電啫

痴線，根本係呢十幾廿年先至冇停電

00年代喺羅湖商業城行行吓都會停電

50年無停過電啊
你果啲係電量有限量供應

香港基本通做到，蕭生話住香港七十年基本上只有73年停過一次

1. 首先 支那過往70年內無發生過停電 有三重電保障

我細過返鄉下成日停電

我記憶中都記得試過夏天大停電

備左幾十年都未武統台灣
而家又備乜鳩?

1.因為都冇電 點停姐

咁打未呀？
打先叫我啦

屌我姑媽係廿年前廣州醫醫下停電死左啦

同埋上星期係限電，佢限左某d 時間唔供電，唔係停電囉，前幾年夏天都會限電啦，唔夠電就唔夠電啦，咩70年，小粉紅都唔信囉

1984

演習緊發電廠俾美軍炸撚到爛晒點算

其實以前影響冇咁大

90年代常仔一星期停兩次電好無

工廠個個星期都停，有時停朝早要夜晚加班

住宅間唔時停幾個鐘

係係係

得啦又贏

我個姑仗撞車整到隻手，醫院停電做唔到手術最後鋸左

70年冇停電？ 我細細個已經成日聽支拿成日停電喇喎 d 廠仲自己買埋發電機做後備

屋島作戰, 會心一擊

全世界最驚打仗既就係中国人
d支那人窮左大半世，突然暴發，而家話打仗
鬼同你打，嘆下世界，打下咀炮咪算

演習埋比人掟emp炸彈搞到全基地無哂電點樣開波

五毛出嚟洗白都無用

佢意思係唔係發電廠未停過發電，
不過係去唔到你屋企啫。

講得出果個應該未返過大陸。
除左四大城市之外，正常大陸d鎮仔都經常停電。
三十年前，四大城市都經常間揭性停幾個鐘電。